東涌現況根本就係兩地政府的鍋,人民的禍

東涌現況根本就係兩地政府的鍋,人民的禍

大媽行為舉止故然稱不上優雅,文明,但打擊一班社會低層又能如何？兩地高官樂見爛仔打架,把真正的問題沉下去.而此更凸顯香港人作為中國人的本質：欺軟怕硬

事件核心之所以日用品被搶購一空,就係內地一方面品質檢控差,促一車車大媽掃貨；香港政府錯估人流,足足九年時間缺乏規劃,但依家依啲過家家的兒戲行為,比起有助解決民怨,更似俾位人插嘅無知之舉